每隻企鵝都獨立行動，但最終的結果是為整個群落公平分配熱量。 《企鵝的數學》|蘇珊·達戈斯蒂諾| 2020年8月17日|《量子雜誌 
 我認為沒有人會指望美國在疫苗到達阿肯色州之前先把它送到安哥拉……公平獲取的真正挑戰是如何讓它發揮作用。 每個國家都想要covid-19疫苗。 誰會先得到它? 2020年8月13日，麻省理工科技評論 
 理想情況下，信託項目將向世界展示一種更公平的方式來獲取和分配個人數據的真實價值。 歐盟將啟動個人數據市場。 這對隱私意味著什麼? 2020年8月11日，MIT科技評論 
 這些政策是大多數城市的標準，代表著更公平的垃圾收集分配。 是時候重新審視這個垃圾城市政策了喬·貝特斯，瑪麗安娜·加西亞，伊莉斯·漢森，傑克·克里斯滕森和奧羅拉·利文斯頓| 2020年6月25日|聖地亞哥之聲 
 我很高興我的城市在環境倡議方面處於全國領先地位，但為了繼續領先，我們必須在公平分配當地清潔能源方面成為領導者。 加盟費協議是城市做出急需改變的機會Pia Piscitelli, 2020年6月23日，聖地亞哥之聲 
 在男子更公平參與的家庭中，兒童表現出更好的健康和發展。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 在父親更公平的家庭中長大的女孩發生非自願性行為的比率較低。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 當窮人有公平的投票機會時，他們就有能力投票支持自己的經濟利益。 巴西迪爾瑪·羅塞夫能教希拉里·克林頓|Heather Arnet | 2014年10月29日|每日野獸 
 這是一個自問我們的投票制度是否完全公平的最佳時刻。 像成年人一樣納稅和坐牢; 青少年也應該有投票權Jillian Keenan | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 他在接受《每日野獸》採訪時表示:“對她來說，在一個越來越公平的社會里，這似乎是胡扯。” 日本的絕望主婦選擇通姦的網上約會|Angela Erika Kubo, Jake Adelstein | 2014年4月2日|每日野獸 
 在世界各地，人們都在認真而嚴厲地要求公平分配自然和藝術的產物。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 這項稅收在意圖上是合理的，在行為上是公平的，而且本身是可以容忍的，現在恐怕很少有人會否認。 《英國政治史》第十卷|威廉·亨特 
 但是，讓我們拋開這些無能的謾罵者，稍微關注一下更公正的法官。 福克斯的殉道者之書|約翰福克斯 
 一般銷售費用必須在某種公平的基礎上，在總銷售額中分配。 商業，會計，工商管理百科全書，第1卷|多種多樣 
 這個重要的大會決心不接受和平，除非基於公平的條件並有充分的保障。 胡格諾派興起的歷史|亨利·貝爾德